覺唔覺手機真係一個偉大嘅發明？

以前冇手機嘅年代𥄫女要偷偷摸摸咁望

手機嘅出現令到個個變哂低頭族
男人𥄫女可以扮睇手機光明正大咁𥄫
而女人又掛住噤手機而唔知自己比人𥄫緊